川普通知各國：想豁免關稅？請對中國下手！

都有誰想獲得美國鋼鐵鋁關稅豁免？軟磨硬泡不好使，特朗普為其指了條路：同美結盟，一致對華。

據彭博社3月19日報道，歐洲官員透露，特朗普政府正迫使各國在對華貿易政策上與美國結盟，以換取美國的鋼鐵鋁關稅豁免。

彭博社稱，美國貿易代表萊特希澤（Robert Lighthizer）一直在牽頭負責與各國談判，以決定相關國家是否可以被豁免25%的鋼鐵進口關稅和10%的鋁進口關稅。美國的鋼鋁進口關稅將於周五生效，貿易夥伴國和美國企業都在爭取豁免。

這位不願透露姓名的歐洲官員表示，萊特希澤在談判中列出了各國在獲得豁免之前必須達到的五個條件。這些信息也包含在彭博看到的歐盟委員會內部文件中。還有一位非美國官員證實了這五個條件的大致內容。

這五個條件是：

對美鋼鋁出口不得超過2017年的水平

積極解決中國各種扭曲貿易的政策

在G20全球鋼鐵論壇上與美國積極合作

與美國合作，在WTO對中國的做法提起申訴

加強與美國的安全合作

侵侵真係做到野

有驚喜，侵侵先有領袖風範

等連任，
Globalist fuck off

Trump:依家俾你班仆街揀多次，邊個先係你大佬

對其他國家黎講, 美國擺晒佢地上檯
感覺似一係你地同我一齊打佢, 一係我打晒你地全部
好唔好就見人見智

今次中國真係捉蟲
諗住整個金仔搞美國
點知比美國講和仲搞返中國

如果嚟真，就真係有膽色

所以人地啲media日日狙擊侵，人地玻璃心好傷架啦

屌你啦，又想要美國市場，又想奶對家支共鞋底賺多次錢，有無咁著數

布殊好似係對阿富汗定iraq都講過差唔多既野

美國鋼vs中國鋼

你打算今日cheap野你就以後唔好再同我買靚野

與正義一方結盟

如果金仔答應加強與美國的安全合作

係咪可以即刻出口鋼鐵去美帝

全世一齊上中國
家陣金仔都講和，中國就得返個巴基斯坦老死，兩個死埋一齊就最好

擺門居馬

好彩個偽善老婦選唔到
多謝燒山

Anger

Agger

地球反支聯合軍

侵仔

習帝包圍網

嗚呼！以賂秦之地，封天下之謀臣；以事秦之心，禮天下之奇才；並力西嚮，則吾恐秦人食之不得下咽也。悲夫！有如此之勢，而為秦人積威之所劫，日削月割，以趨於亡，為國者無使為積威之所劫哉！

習帝在位五年已經同周邊國家反晒面

韓日台越菲緬 兩印
而家朝都加入埋
俄羅斯就睇你幾時死踩多腳

平定北韓, 建立反支大聯盟

侵

支那其中一招最耍家成日用依招黎隊台灣
而家就比人用同一招對付返

可以利用香港做出口

已經做好同支那攬抄o既準備

diu

之前唔做大佬！而家又做番

啱啱想咁講

支爆在望

香港又做轉口港，發發豬

其實咩原因關係突然差左
侵侵上任唔係成日同中國互相探訪咩

留名睇中共如何嚴正交涉

分析指美國旨在圍堵中國，
消息人士指出中國或成最大嬴家

共享中國人榮耀

中國日本都會互訪

咪撚燈啦屌你老母

人地咁大個國家唔會知人地點偷雞？
收埋你香港稅啊

成日講香港係中國一部份
依家收吓關稅就唔堅持呢個所謂原則？

如果侵侵承認台灣國，而唔係中華民國，

咁有冇違反一中協議？

外交部：嚴格恪守一個中國原則，

不過今次例外

中國香港

之前睇人打比賽，成班強國人強調香港是中國不可分割一部分，香港計入中國的
香港是中國的一部分！

幣在香港響支境之內，乜連登仔咁低能信有中衰港興？神無英國同你隔住

以前你唔收香港真係冇你符
宜家你自己on9 同全世界講香港唔玩一國兩制 , 無問題
等你封埋個假中立轉口港 , 就可以全面圍堵你出入口
你想反口？唔好意思我地全部都好認真 , 講左係就係 , 宜家邊個係主人邊個係狗唔該大家要分清楚

一日係狗 , 一世都係狗

支持圍死支那

咁大家都要放長雙眼

歐盟一定唔會揀後者

笑撚死，一帶一路搞成點有辦你睇

旅遊仲好笑 , 宜家有邊個國家係強烈歡迎中國人？(當包埋香港人)

杯鳩佢

咁聯合國唔會做野咩

支持侵侵連任

同中共班傻佬一樣短視又自大

人哋係未必聽美國支苗咖，但只要諗下都知冇左美國市場佢啲product 可以賣去邊呢？
想同支那做Frd ok, 佢貼埋錢比你都仲得。但代價係比佢打謝你全個domestic market

連巴基爛坦都識Say no 居然仲有傻仔攞黎j

支那護照vs美國護照邊本受歡迎啲？
旅遊

i gonna make a offer he can't refuse

貿易係你情我願，加税你可以平賣咖嘛……… 投訴乜？

大陸去WTO 投訴前唔諗下自已之前承諾過啲乜先

Donald Trump: Say my name

習二先岩岩登基，唔想咁快發完夢

其實佢辦事真係好有效率
可能一個月推既野多個過歷任某d總統成個任期

支國夢

先同金仔揸爬等雜種無咗個爛頭卒,之後玩貿易戰圍攻,好仆街但又好有效做鳩支那

你知唔知支那就係另一個國際一哥？

香港有鋁鋼出口咩

大陸經香港轉口都算係出口

屌你老母,乜你d on9仔生得咁弱智,封得你成個國家會唔封你個小港口?
即係冚球剷,但係你屋企無事?

哩啲先叫做power
支那有排未夠班

五毛之前講乜話？

到時

口交部：香港實現一國兩制高度自治,經貿交易與支國完全分開

咪係………… 人哋講到明岀口額唔可以超過2017 先可以括免關税。點用到香港轉口呢請問………

大國先有say
你要係人地國家賺錢，咁咪遵守人地法則
而且係win win唔係要你蝕本做生意
有咩問題

仲係咁弱智
咁點呢
還返比英國就信你啦

雜種：我有個必勝戰法 就係移民美國

侵侵參選時 , 嬲鳩某傳謀不停唱鳩佢
又放fake news
所以佢大多唔需要兩會既決策直接經twi出
冇傳謀可以屈鳩佢 , 曲解佢意思
咁做野就少左限制
佢本人又有錢 , 唔怕完任期會收皮
就可以玩到好大好盡
再加上佢本身冇預左當選
連任？玩完去到盡再諗啦

宜家搞撚掂本土經濟 , 再收埋左膠把口
侵侵：在座咁多位都係垃圾

公道講句，全球通用ge野，有時又未必包香港...
你睇下三叔碌柒單野
但係美國點可能放過你香港咁大個漏洞唔搞
除非全世界都都夾埋黎俾著數香港
但係邊有可能？
想fatfat豬？
會唔會天真左少少？

兩睇,如果想逼到中共只可以利用香港出口。
就唔可以再攪香港。
因為侵侵唔會同你客氣

左膠失勢

全球化失敗

個問題係美國點解要放你香港生?

冇所謂啦，橫掂人地都諗住鎖國咖啦

三叔係企業
美國係國家
再講,好多外國人都好清楚,香港=中國
我自己出親去nation都填hong kong
最近一次去完加拿大,比個海關要我填返支那

聯合國不嬲都係無牙老虎,幫人執頭執尾

抵啦

你都幾on9

所謂一國兩制就係呢D時候用架嘛

好似小學雞嗌交，不過對住d無賴就係要咁

係啦,我on9啦
大陸人思維,呃到自己就得
我只係問你一樣野,美國照block埋你香港,中國再吹一國兩制又點,

America First!

鋼材只是起點

佢講出嚟真係又唔面紅又唔眨眼

btw blocked

睇見外交部日日出口術就覺得7，咁撚多錢貼一帶一路，加你少少關稅就嘈嘈閉

依ㄧ招就係中共用開嘅統戰

越來越鍾意侵侵
中國強大就其他國家都唔好
要其他國家好中國就唔可以強大！

五毛model answer: 中國如果經濟轉差香港不能夠獨善其身
香港同中國關係唇齒相依
你地班廢青以為中國仆街你地可獨善其身?

好快支爆

大陸好多人仲係好幼稚,以為中台一開戰,唔會影響到中國經濟心。

燒狗

講到我地唔叫支那仆街，trump就會放過支那咁
你估我地成班喺美國高官咩
我地成班食花生睇支那仆街炸

無所謂 攬炒囉

高招高招

算啦橫掂大把人都走唔到，
攬炒都心甘命抵
最緊要有生之年見到中共仆街

點全球化失敗，佢個條件只係全球化減中國，呢個世界無話無咗中國唔得呀

In Trump we trust

笑撚左
見到日日150落黎同你爭福利
稅交完就拎黎起大白象
咁都驚支那爆煲影響香港
唔爆都食緊你港豬啦

咪係
大家一齊仆街又點話
反正攬炒都唔關我事

睇過往歷史侵侵其實都幾小氣

我再望到呢篇新聞 新世界得罪左佢

事緣隨著2005年紐約房地產價格急升，羅和鄭將他們在曼哈頓的資產賣走，賺到17.6億美金，然後將這批資金投資美國銀行在三藩市及紐約的兩棟物業。但是特朗普認為羅鄭兩人在賣出產業時沒有通知他，認為羅鄭兩人「不可置信地違反」了信托責任，要求羅鄭兩人賠償十億美金，並且要求禁制令阻止兩人完成與美國銀行的交易。

羅康瑞表示他們在交易前已經知會特朗普，而且作為當時紐約最大的地產交易，特朗普不可能不知情。

在案件聆訊期間，因為擔心特朗普會要求法庭禁止他出境，羅康瑞每次進出美國都只能秘密地進行。

法庭最後接受羅鄭他們的解釋，判特朗普敗訴，然後依從當年特朗普與羅鄭兩人的協議，要求特朗普接受兩人在美國銀行投資中的三成利潤。對於這次敗訴，特朗普再一次使用精神勝利法，宣稱自己已經得勝：「雖然這是運氣而非實力，我最後仍然賺到了。」

在案件後，羅鄭兩人快速斷絕與特朗普的所有合作關係。羅康瑞將與特朗普有關的股份賣及新世界集團，然後新世界集團將羅鄭兩人的股份賣給沃那多房產信託（Vornado Realty Trust），兩人自始與特朗普再無關係。

想攬炒好耐
五毛狗就算要我地香港一齊死
我地都唔介意 ，最緊要支那都仆街

同埋要港豬一齊仆街

最受害係班即使有外國藉都只能係香港搵錢既人
一般市民窮撚攬唔攬炒都係咁

侵先係偉大總統
美國人呢刻唔明
過多幾年就明

支共的敵人就是我朋友

侵侵簡直係地球救星
I love trump，盡殺支那豬

真係無所謂，如果犠牲七百萬港豬可以同時死十四億支那狗，我絕對願意。

佢哋依家會唔會想打爆自己春袋 當年唔貪少少，今日美國點玩都得

支那滅亡我死都心甘命底

就算香港轉口支那鋼鐵，或者受徵稅影響貨品，美帝都一清二楚，侵侵話明嚴禁支那 trans-ship 鋼鐵及同類貨品！

而家金仔同侵侵傾掂數，文在寅在經濟同外交上全力支持金仔，東南亞最獨裁嘅國家都聽晒美帝話，普京/安倍/台灣之前礙於貿易關係只能暫時托協，而家美帝話要對付佢哋敵人，敵人嘅敵人自然變成盟友。

非洲諸國/緬甸/孟加拉/泰國等國家見侵侵做9 何志平，短時間内會同中國保持距離，無謂捲入貿易風波，如果中國將來炒車鎖埋國，大家仲可以賴皮，之前簽落嘅不平等開發協議就斗零都唔使賠，何樂而不為。

雖然香港不能獨善其身，但香港已經唔再靠轉口貿易維持GDP，所以承受衝擊規模不大，相反更加有利香港發展電子商務經濟，所有合同契約訂單全在香港處理/管理，淨係食行政費都已經肥仔水，還未計資金流動所產生經濟效益。

最影響可能都係供緊樓同做生意，百業蕭條的話，大把人陪又冇乜所謂

基本上支那對香港既影響越多,就越會減低香港既特別性,如果想全面影響香港,美國就唔會再認受個關係法。

所以美國放唔放生香港,都係睇中美兩邊既諗法同做法

講得好

只要大陸狗仆街

不惜代價

銀行做房東，邊間行會做啲咁on9嘅嘢

非洲啲國家，改個國名就賴皮啦，支那投資，貸款一律可以話新國名冇爭你錢，吹......呀！

真係好想見到班大陸狗屎都無得食

賣仔賣女

生不如死

我又覺得自已好自私

明知班支畜死左對全人類全世界都更好

但係我又覺得死左一了百了

便直佢地

好想佢地生不如

活著受罪

來經濟蕭條吧

美國唔係傻仔

無可能無上限地比大陸擦呢個漏洞

遲早會堵塞呢個漏洞

就好似香港車牌可以拿國際車牌
大陸人用大牌拿香港牌再拿國際車牌

而家都唔係到處得

都係睇下香港有無利益值得維持，目前嚟睇，唔覺得香港有利於美帝。

所以香港99%仆硬街架啦，除非有人撐香港。

調返轉頭諗下點解誠哥賣晒資產，因為福建項目又同維尼有牙齒印，但而家佢繼續留係香港生活，一定有佢嘅理由。

溫家寶：多難興邦嘛

共產喪族

等於二戰盟軍空襲敵佔區，雖然自己受傷害，但係無理由反對。

佢口講明係全世界一齊收
想免既就逐個講數然後開條件
唔係你話想轉口就轉口喎
而家係要睇侵面色
真係當佢傻架咩

真正焦土

有咁多on9連登仔信單新聞

好想佢地返番去日治時期

信 Bloomberg or 信你?

U.S. Offers Trade Relief for Help in Pressuring China, Source Says

Trump Says U.S. to Use All Tools to Pressure China on Trade

係咪推動支爆

中共出咁多人力物力, 出晒牙血咁向外推廣一帶一路, 點知TRUMP 耍小小手段成個一帶一路收撚晒皮, 真係撚狗咁撚

5毛嚟㗎，唔駛哂咁多口水quote link，可以直接無視

共孽嚟，鬼叫咁多香港人唔反共咩

本身啲國家都開始意識到一帶一路係搵佢哋笨，
侵侵只係推佢哋一把。

華春瑩

又要刷牙漱口準備去口爆了

又有on9仔 出口同轉口又唔識分
老共當年靠香港轉口香港80年代先發到飛起，美國佬封左香港有害無益

台灣旅行法搞掂未

1向都係香港美國關係法 令外處理，唔加碼攪已經放左香港

侵侵好型

講真如果美國有心激大陸，梗會有心放過香港

呢個晨早有答案

中國好都唔見得能夠兼濟天下(香港)

先放過香港，然後話香港等同大陸ban埋香港，等香港班廢中廢老嬲嬲驚燕

如果用古時黎計=每犧牲1個士兵就可以殺死敵方200人 , 你平時已經俾對家撚狗咁撚 , 你係其中一個士兵會揀攬炒定揀今天我？

其他港豬我唔知 , 但起碼我會 , 就算洗完牌要我做返底層 , 我都心甘情願

見到中小學全部都講蝗語我就有呢種攬炒心態

佢哋只會鬧美國攪事

The qualifications are:

Limiting steel and aluminum exports to the U.S. to 2017 levels
Actively addressing China’s various trade-distorting policies
Being more assertive and cooperative with the U.S. at the G-20 Global Steel Forum
Cooperating with the U.S. in launching cases against Chinese practices at the WTO
Enhancing security cooperation with the U.S.

香港要做到以上件條先可以唔比個關税。請問香港有乜得益 ？

另外人哋不知幾醒，之後入口個額不得超過2017 。香港2017岀口去美國嘅aluminum 先得中國嘅1%.....阿侵豪比你轉飽佢啦

一帶一路爆煲係遲早嘅事,睇返啲好多國家取消合約就知咩事

in侵 we 7s

都幾肯定做唔到，唔敢做

你地講乜都無用
支那會成為最大贏家

大陸過橋技板
呢家比當奴侵封到呢條路
真係比人撚狗咁撚 好心涼

整死香港呀拿 整第二個香港丫拿
整飽佢啦

官員互相訪問緊啦

正 中國愈亂香港愈有水路
香港仲玩多廿年 gogogo

Trump trump之前比undertaker嚇親 個心好返d味

習帝呢排死晒狗咁，你艘航空母艦呢？又話武統台灣？

喉舌日報呢？

後面4點香港做撚到咩

商人真係商人
見面就好好好,一返到去即刻收佢皮

我都唔明點解有on9仲要嘈話香港會得益
個腦係咪生少左半個

串你都嫌浪費生命

阿侵見佢登基，日日發賀禮賀佢啦，之後又加息

可能佢以為中文唔同字就唔同意思

到時容許香港獨立條件就係作為中國轉口港
ff完畢

我愛侵侵

共孽

咁就開多幾個post唱好經濟啦，引多d傻鳩買樓買股啦

去香討開啦，係連登害自己人咩心態

害得到就唔係自己人啦

粵語區學生在學習普通話的過程中，最困難的往往是遇到同形異義詞彙，也就是書寫形式相同或非常相似，可是意思迥異，經常導致誤解。那主要是粵、普的用字習慣不同所致，有時也跟書面語和口語用詞有關，例如「小器」和「小氣」，書寫上粵語慣用前者，而普通話慣用後者。在平時使用的口語上，粵語的小器，是指小心眼兒、度量狹窄之意；而普通話的小氣，一般是指吝嗇、一毛不拔、捨不得花費的人，再口語化一點就是「摳門兒」，即是廣東話「孤寒」的意思，相反詞是大方、慷慨、豪奢。

我留咁撚多言 , 打錯一隻字 , 就
唔講以為你係肥絲

我係支那蝗就死全個家族
相反我係香港人你死全家就夠

黑仔強尋日口都震埋咁話唔打貿易戰

（陰毛論）侵侵咁做唔多唔少都係同中國既一帶一路有關 因為唔想中國同巴基斯坦走得太埋

呢層唔洗講
全世界都明白敵人既敵人就係朋友既道理
亞洲同美國fd既有邊幾個?
中國都係想學,不過無大國比佢靠到,只可以搵班恐怖份子玩

補充下,我估其實支那想搵巴基爛坦夾印度為主
不過美國神經大,一定唔會咁易比你埋到堆

無錯 巴基斯坦係令美國最頭痛既問題 早排講到明巴雞既核彈係美國最大既威脅（其實係以色列最大的威脅）
當然巴雞唔敢得罪美國 不過有中國照

呢一點可以無視
美國經常都吹到驚呢個驚果個
唔係點增加軍備

都唔可以無視架 唔係印度一早打柒巴雞啦

印巴死局，相互制衡，咖哩佬守得住個印度洋就超額完成啦

我意思係爛坦有核武但唔會亂掉,唔似金仔咁癲

啲護主犬嘅留言好肉酸